發覺d藍絲好鍾意講香港遲早都歸中國架啦，我咁樣回應番佢

有個fd係藍絲
佢成日開口埋口都講香港遲早都要歸番中國
你地反對幾多都係無任何意思

我就回番佢
你層樓明明係供30年
你供左10年都未到咁銀行係咪可以即刻call你loan呀？

咁d文件合約做黎把撚呀？屌你老母
我現階段唔撚理你2047後點既先

但依家先2020年，仲有成27年先到
你單方面毀約我反你檯好正常姐
咁咪攬炒到時你樓都收唔番囉

佢就即刻無聲出了

仲同籃絲Fd 做朋友

你應該答，你遲早都死架啦，唔好而家去死？

同過d藍絲親戚講過 人遲早都死架啦 你唔撚好去死
全場靜曬 以後唔洗去應酬

遲早會死做乜而家唔撚死咗佢

你同佢講佢層樓遲早會比共產黨收返，佢仲驚過你

咁奧地利夠係遲早都係蘇聯㗎喇

佢又知2047仲有中國？佢先知黎架？

應該推動紅色主義，支持一國一制，擁護共產黨
取消港元，揸人民幣
取消聯交所，港股，只可買上海深圳股票
取消所以中港關口，中國人可自由出入香港
取消特區護照，揸中國護照
一齊攬炒

諗起都爽

佢地會無聲出?
我肯定佢地會大大聲咁樣回你
你係咪中國人

秒殺

精警

問佢：
反正遲早都會死架啦
做咩仲要日日食飯?

op 果個 sample 太複雜

一向都講呢個

推呢個

我話係呀，而家你仔女放汽油彈，第日就係你個孫放架啦

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

yes

根本一出世就應該去死

正啊，下次都用呢段

佢：食啲飯遲早都變屎啦 咁不如佢食屎啦

香港係大清的

點解啲藍屍仲未死晒
淨係識講埋啲歪理唔悶架咩

從來都係將問題辯到最明就無歪理可言
到最後就係佢唔肯同你講野，同班狗官一樣問非所答

歸番中國？唔係一直都係中國嫁咩？定係係佢眼中香港已經獨立左有實權？反問佢係咪分裂國家，點解同黨既方針相反？

見到標題正想咁請

秒

答佢：有得揀一定唔撚做

我都以為樓主係咁答

新解答 不過藍屍多數唔講道理

唔洗，直接講唔撚係

遲早都死你唔依家死

會唔會簡短d？

遲早都要死 唔好食飯

你遲早都死架啦

😂👍

我印尼華僑

藍絲冇腦是常識吧

拉攏到會係好事黎

請正名 藍屍或少數派

一句秒

佢地就係果啲企定定等被屠宰既豬

中共遲早都亡國架啦

回覆：你遲早都死架啦…乜乜柒柒

中共過左呢幾關先算啦
中美貿戰跪
幾味疫症一齊來
經濟下滑
失業潮
債務違約潮